郭文貴: 中資能掌控香港經濟 多派移民過去 香港01 : 海底撈福利好

海底撈都講開好耐
郭文貴單野爆出來就係到吹奏中資
怪唔得好多巴打都話01係小罵大幫忙
連登個吹奏POST第一頁第一個提中資福利好
之前就吹奏過移民大陸
今次郭文貴單野都好重視
用左唔少打手

最後講唔好太短視
半年我記得就有兩單新聞
中資最後會真係請香港人?
就連左派團體之前都話用返大陸人
香港班土共都俾人當避孕套

中飛內地工程師佔半數 考試易過本地人

中飛新編更制度唔覆當應承 李卓人批霸王硬上弓

樂香園：中資行賤招逼走港人

開錯台

香港海底撈招聘日僅一人應徵 冀表演「拉麵」

內地知名火鍋連鎖店「海底撈」將在港開設分店，今日（4日）起一連7日舉辦招聘日，聘請近百人，所有職位薪金由12800元起，包括服務員、廚師等。「海底撈」職員要「精通十八般武藝」，包括唱歌、表演拉麵等，而在香港分店的招聘日首天反應一般，整個早上僅1人來應徵，直言「表演拉麵有咩好驚？好好玩！」。「海底撈」董事助理趙先生解釋，「海底撈」服務要求較高，與香港一般食肆不同，故應徵人不多是意料中事。

「海底撈」於今日起至本月10日舉行招聘日。員工薪金以12800元起跳，佣金則由「計件工資」的方法計算，即多勞多得，而卓越員工薪金近可達二萬元。

應徵者愛吃海底撈 冀表演「拉麵」
現年28歲的張先生今早10時半到現場應徵，成為招聘日唯一的應徵者。他表示，他非常喜愛吃「海底撈」，過去曾光顧10多次，早前聽聞香港打算開設「海底撈」時，更一心決定「要試下」。他指出，自己具有4年的入廚經驗，打算應徵廚師一職。對於廚師要為顧客表演「拉麵」，他直言「表演拉麵有咩好驚？好好玩！可以互動冇咁悶。」

剝蝦殼最簡單 唱歌最難
海底撈董事助理趙先生表示，「海底撈」服務要求較高，與香港一般食肆的運作模式不同，或因而令香港應徵者卻步，「要替客人剝蝦殼只屬簡單程度，最難則是唱歌。」他續指，「海底撈」職員要猜度顧客的心意，並主動為客人製造驚喜，「如在客人言談中得知他們生日，職員需要送上蛋糕。若客人喜歡吃西瓜，亦需要主動送上。」

海底撈所有職位薪金由$12,800起跳，實際按職位、經驗及能力而定；另外也跟隨內地海底撈慣例設有「計件工資」，即多勞多得，招聘廣告更指表現卓越員工薪金可達20,000元；福利方面，全職員工享每月300元交通津貼、介紹一名新員工可獲100元介紹費、入職滿三年，每年可獲3,000元至6,000元子女教育津貼、部分職員享每月600元以上父母補貼、店經理更可獲房屋補貼12,000元等等。

可以搵籍口請大陸人啦

講起搵籍口請支那人
當年支那建築請人起高鐵
係報紙登廣告
全部都注明要5到十年高鐵經驗
香港人有鬼
全世界都無邊個國家有人起過十年高鐵
根本開D無可能條件話請唔到人
之後請支那人

推下啦
唔好正評就走

幫手推
hk01

推

係估唔到咁多人吹奏中資姐

香港人

係打手帶起先
頭一頁兩個人一唱一和
之後有人有相反意見就話人憤青

根本就係華人做生意太自私自利 唔好話蝗國
你搵班黑鬼黎香港做 岀手高小小 已經輕鬆收港資皮

中資固然仆街 但港資仲垃圾

個人覺得佢地唔係吹奏中資，係對比起港資中資係好好多

香港得中資同港資咩⋯個重點係中資落嚟香港種族大清洗啊

利申：日資公司做社畜

我係留意到第一個吹奏中資條友我之前都懷疑佢係打手
先覺個post有可疑
現在打手都係引導言論
佢地利用大家不滿達成目標
佢地只要幾個人就夠

中資開嘅條件係好，但係香港咁多中國留學生你估人地請你香港人定自己人呀拿？

今次姓郭單野應該好勁
中共要用到潛伏係美國之音共諜阻直播
先班美國之音員工要調查
到最後要用01同打手吹奏中資
平時俾大家屌開蘋果
係今次係報導得最詳盡
突然覺得平時有班人屌蘋果係唔係有目的

美資>中資>港資>日資

不服來辯